[扮工巴絲] 扮工都要勤力之星期三

無驚無險又到星期三

好想快d星期五阿，病到七彩

今日返工諗到終於星期三，好開心

唔敢病假？

成日入黎留左個名就做野做到放工

琴日先請完

証明你冇得扮工

通常射波就一日，真病要請兩日的，好似係

仲未開波

今日知醒番到工

我都有d病，尋晚十點就訓

而家為左每日唔遲到唔釣魚，夜晚11點幾係攤係床，感覺冇左好多時間

真心勤力

今日in幾多個

好早訓，我平時無一點唔上床

每晚臨訓前都要上陣lihk先訓得著

之前就係1點先訓，朝早勁懶床，返到公司釣到條龍躉

我係打手機無聊GAME打到眼訓

好多野做呀

加油

我而家都係咁

所以第二日放假夜晚死都唔願訓

扮病扮到真病
我是高手

早晨

帶病返工

早晨~

早

返埋今日去旅行

放假

好彩平時隨身有帶藥

前日我比左一疊卡比haXXL入excel
琴日我無返
今日一睇，佢原風不動放返係個個位
一份都無入
我以後都唔會叫佢幫手

放假咁早起身

好多呢D人啦....

可恥

幫手同order 係兩件事

有d人會諗，你又唔係上司，做咩俾野我做

奴性重 成日彈起身返工

我都訓都冇得訓

真病先返工

exact7ly

去邊

我永遠都唔夠訓
訓極都好累 試過訓24只係開過眼兩三次都係好眼訓

唔使殊殊？

日本

琴晚起身睇波 而家好眼訓

¥平

好肚餓

勁，而家捱唔到夜

遲d一支公 東京有咩地方好去

Soapland

我捱唔到 會一早瞓 睇完番工

係廁所屙緊屎

秋葉原，新宿

記得沖水

已經無急尿o既感覺 個心剩係想訓

平又驚中伏
貴又比唔起

而家無精神做野

第一次喺度留言
各位早晨

唔想出去面對現實

今日被指令DATA ENTRY，希望唔會又釣到龍躉

無言的親親親

好想死

點先可以叫同事唔好再播聖誕歌
真係聽到好眼瞓好似催眠曲咁

咁播咩好

悶

多野做都有時間上黎

好眼訓

之前播下廣東歌 聽下電台咪幾好
佢由十一月尾就開始每日loop聖誕歌
仲要係純音樂 聽到好想死

返生？

忍下啦，人地開心迎聖誕喔

咁free 可以聽電台

無死過

飯lin

而家還好，食完LUNCH會好眼訓好辛苦

已經忍左兩個幾禮拜喇
唔知以為自己返緊商場 promoter

一諗起遲啲新年
我就好驚佢會再loop個幾月新年歌…………

到時點唱皆大歡喜

細公司得幾丁友
之前成日聽以前啲廣播劇同恐怖在線
宜家

細公司？

係啊 細到卡都唔使打

yo man

細公司自由啲

head 返左黎用唔到web 版，但係又hea 緊，日子好難捱

頂住會好易眼訓

今朝有跑步而家好精神

公司得我一丁友
遲到半個鐘又冇人理
返工打機聽歌又冇人理
唯讀lunch 要做毒撚

由星期一病到而家好辛苦呀！

唔係寫緊bot 咩

好似幾好

寫咩鬼呀，寫code 睇心情你知嫁

我寧願一個人食飯 認真

終於扮到工

我都唔鍾意同同事SOCIAL，DEAD AIR好恐怖

咁打下機

好多野傾

打機又過份左，睇緊人地寫d 文章

每日20個

見埋最後一個就歪豬

有問左咩問題？

請幾多個

明明係扮工
點解我今日咁多野做

同埋公司得幾個人 好似去邊都要一齊咁
食個飯又要全部一齊 食乜又無得揀
有時一個話唔想出去食又要全部留喺公司食外賣
我試過話你地唔出咁我自己出 佢地個表情係搞到我好似係異類咁
超煩

射俾其他人做

又半day

已經射左d, 都仲係好多

就黎LUNCH

最後兩個無嚟, 可以早啲出去食飯

無王管狀態
不過一個人係幾好
lunch 咪買外賣一路睇youtube 一路食

我一份leaflet 做左一星期
就黎俾人屌死

我份financial report都做左幾日

政府工都放

CFO

的起心肝好快手

airpod 已訂

今日上午三個, 同噚日上午一樣
噚日下午一個, 今日好期待

忙左一朝

然後可以早走？

食完飯繼續入DATA
老細今日食左火屎，好多人比佢屌
好彩我今日同佢冇接觸

冇野做扮有野做仲要扮到好忙真係好辛苦

要最後一個candidate 都no show, discuss 完先走

有無揀到岩

已經喺度拎啲文件出黎拆釘又釘返佢 來來回回咁左幾日

今日2條Ger都唔係度
爽放半日假

我負責問7條問題, 同埋一齊 discuss

唔是我揀

福來村老灣留名

揀後宮？

仆街，開始眼訓了

召喚性感小野貓

xxzel

問題1
點解想做呢份工

問題2
為咩要請你

齊齊a4

問題3
螢火蟲係唔係蟲

收音機

新城997恐怖熱線
903 摩星嶺四號

btw 一定要聽18f block c

今日極多野做
岩岩先坐一坐

kfc 個wifi 勁正 仲快過4g+

點解會係KFC? LUNCH?

咁撚有聖誕mode

跟住下星期有得walkin

咁好閑情去試

問題四 gg cup 係咪女

$1288 壕

hazel chan 寶怡

yes~

yup~

食完LUNCH好眼訓

zzzzz

已眼訓完畢...

入左廁所訓
比個八婆同事敲廁所門搞到醒左

女廁

男廁呀
佢成日覺得我出去就係落左街蛇王
試過企喺LIFT口捕鳩我

你record唔好

次次落街買公司野 / 寄信 / 送野都有mark record
老細知, 我d下屬都知
不過佢個職級冇得睇果本野所以就覺得我蛇王

起身冇耐又要返工啦

總有呢D八婆同事

午安

咁晏

生意點丫

做完了
食飽飯真係好眼訓
瘋狂飆眼水

好多野做
每單賺百幾蚊未計車錢同時間

積少成多

無論有幾細，一單賺幾十都做 不過愈來愈縮咁解

琴日無啦啦有間叫creation media 既公司打黎，話係google 落廣告位，每月8500，是咪好貴

請人

我唔是問呢啲